{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023052221867/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Black Heart Wappen T-Shirt - White"
    },
    "text": "ブランドはPLAY COMME DES GARCONSで、メーカーはPLAY COMME DES GARCONS MENです。 今回の商品の商品番号はFW23 / MP3742P021です。 このポロTシャツはおしゃれでさっぱりしたイメージを持っています。 ホワイトカラーにブラックハートワッペンがポイントに入っていて魅力的です。 この製品は1~2サイズ大きくし、自然で快適に着用できます。 デイリーに着用しやすいアイテムです。 素材は表地なら100%になっています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や水に長く浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルを使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して機械乾燥の代わりに自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このポロTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはPLAY COMME DES GARCONSです。"
        },
        {
            "question": "このポロTシャツの色は何ですか？",
            "answer": "ホワイトカラーです。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインのポイントがありますか？",
            "answer": "ブラックハートワッペンがポイントに入っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのくらいのサイズをおすすめですか？",
            "answer": "1~2サイズ大きくすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このポロTシャツはどんな場面に着用できますか？",
            "answer": "デイリーに着用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%です。"
        },
        {
            "question": "このポロTシャツはどのように洗濯できますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "機械洗濯の際に生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このポロTシャツの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "漂白剤や水に長く浸けず、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルを使用してください。"
        },
        {
            "question": "このポロTシャツは水や汗との接触により色移りや変色はしますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して機械乾燥の代わりに自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このポロTシャツの素材に摩擦による影響はありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 407
    }
}